(gay)開學有得中學仔仔的心事討論區(254)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物
我件中學PE衫一件 (講笑

@cc
身後事務所

今日睇Gfriend 演唱會 好羨慕人地一對情侶一齊去睇
睇得出 1仔完全唔識呢隊組合 但都陪男朋友睇
係愛呀

祇要係心上人約我 就算係咩組合我都會陪佢睇㗎

我有野想問
你係咪姓黃

點解要起我底 ??

想知姐 你答係定唔係得唔得
如果唔係我唔追問

邊一集

吳肇軒又扮學生

堅坐我前面?

軒軒好正

第幾集吖

自己找到 第六集

峰仔叫顧定軒

有冇人聽朝6點叫我起身

旋轉拍賣都有ptgf?

好吖 你想錄咩聲

?

我都成日要人叫

CC射未

自問自答

幾時出黎飲杯野

我ff 火車便當 龍舟掛鼓

tg:dinoisthebest

係咪真架 佢會有tg

6 pack 0仔

。。。。。。。。。

假的

對我真係咁有戒心

SO HURT

邊有咁嘅事 講笑啫

................
你太熱情我怕。。

老尖搞咩 映嘅角度位置在九公添

你幾歲仔今年 怕 怕生保唔係掛

我又貼

考我認地方 玩吖

都唔係香港

有冇廢青冇工返，可以晚晚出來劈酒？

樓主個名好似係高登男神

有咩要留意

西裝才俊

又開學啦， 呢度又回歸安靜

想問下大家會唔會係tinder識人？

同埋就算識d人又係咪認真？

會
邊到都會有唔認真既人

tinder好多人match左hi左兩三句就無左回事

哦，咁好 可以同男朋友一齊追

3個名都遇過 好冇新意

不過玩app就發現個個都外貌協會

想識朋友都要睇樣

識朋友都睇樣就真係過分左

我都加入失業大軍 唉

有咩扮工好地方 嗚嗚

而家好無奈傍徨

咁大鍋

借個膊頭

係咪熱熱地

點解睇唔到

六點幾醒左 睇左幾套gv打完j準備返工

啲色執得唔錯

老左打j會覺得攰

COME AND JOIN US

唉 你後生嘛 衰仔

今年無犯太歲

我好長情咖
之前俾人飛

俾女定仔

仔

真好 又有女又有仔 巴打實好靚仔

咪又係俾人飛

自問普通樣

學持巴咁含下打下囉

好過我呢啲肥豬

我個ex係熊仔嚟(雖然佢唔鐘意我咁形容佢)
百貨應百客啫

利申BMI 17

高汁巴

過瘦 標準18-24

你識乜鬼， 18-24好似腳腳果啲比人淪緊

好賤吖你

痴漢

做無業遊民 好難習慣

dino仔 係唔係度

一直都係

前面那個男優都正

終於放假

終於返學

依家坐喺 lecture 到 然後個 tutor 404 not found

會唔會最後坐左45分鐘先知WEEK 1 無堂XD

捉佢出嚟屌返鑊

嘩 好勁吖

Hug

正吖

放

濟睇圖都射左

185cm 唔係18.5cm

上面唔靚仔咩

你都唔靚

你係可愛

唔係咩

你見過我咩 ?

個圈有幾大

講真 我識唔識你

唔識

咁你知我咩樣

因為9up

天真腳

有無人想同我瘋狂講野

純粹好悶

something like that?

[member]加油R，升學其實除左8大仲有好多選擇
而且其實8大都有唔少同學係由HD/ASSO 升上呢/member]

WTF

哇好慘
I love my friends

Oops

WIKI 話BBC 2010年發現佢搵到FD

恭喜佢

Wtf

你專登

唔是 舊野怪怪地

鯨魚JJ

呢個絕技 拍手掌

唔係度

相b

肥雞

無情 冷漠

紅唇 烈焰

抄我

極度 撫慰

我第一下都係諗到咁講

唔洗建釋啦

嗚嗚嗚 唔係咁嫁 你聽我解釋先啦

叫左你唔洗 仲要我聽

嗚嗚嗚 你餓唔餓呀 我煮個麵你食先啦

可惡

餓 但唔食麵 唔飽又多油

上海麵ok?

唔ok 鐘意食白飯

白飯咁乾 加啲白汁比你？

不了

Ok

George Wong 幾靚仔

今日愛回家個讀書仔仔George幾好丫

嗱， 咪話我唔教精你， 女人呢， 就最多八卦
而
你面對緊嘅

係最多線眼嘅女人

下

身型可以抱起佢黎屌麻

佢唔係好高架咩

等你pm

咁記住非三大不入

差唔多姐 利申168

我識文科做到IT狗fg 2x k喎 算係咁啦
唔好瀨係科既問題 技能既野唔係科鎖死你
讀u最重要係networking同埋自學 搵到岩自己既野
讀專科反而限制左自己跳唔返出去

利申專科轉左三次行

Pmed

姐係點

我讀緊後門狗year1

洗唔洗

你當公司係寶 公司當你係草

朋友可以識嘅姐

有冇咁誇呀....

...

星期一需要mood booster

炸雞你應該帶佢識下人

點帶 我都冇咩朋友

你冇朋友？
咁我係咩

happy birthday!!

諗起有同事唔識打中文俾人笑

Errrrr 下個假期囉 我都係人地帶我去玩

佢學緊啦 我地大家都唔好笑人！

識朋友都都揀擇

係囉 又唔係要做啲咩野 朋友邊睇樣

hb

happy birthday

笑我啦

我唔會比人笑你！！！

好溫暖
不過自己都想笑自己

咁你依家係手寫定筆畫？

速成。。

收兵

你咁揀擇冇朋友都好正常
因為你直接無視非靚仔既朋友

IT就算喇，我本身讀IT 都明E科如果唔係理論野，大部份內容係完全可以自學(寫WEB 寫APP)
甚至連AI個D，上網都大把資源
但如果係講緊想做mecha eng、civil、survey、nursing，year 1唔入相關既科就真係比較難，除非你玩second degree架啫
我聽過space nursing asso 轉到入polyu nursing degree，但如果話文科轉nursing ，我唔敢話無，但真係唔方多

專科入行門檻高就緊架喇，但無話一定跳唔返出去
其實考完律師牌可以走去揸巴士(或者自學PROGRAMMING 做IT )，但揸巴士好難走去考個律師牌；不過最慘係讀完律師先發覺自己想做積師

之前有科讀中文GE，隔離組有個人話自己唔識打中文，GP PROJ freeride
我笑死

又黎

有人鐘意你就偷笑啦

咁依家有無人鐘意你

仲以為夜空黎

咁你咁歡迎就無野好怕啦

最尾果句睇到想笑 唔靚仔就唔準鍾意你

識朋友姐

你果啲咩朋友黎
乜撚野叫做身貼身壓落嚟

你係邊到識佢地

cc 今日仲未出現。

Hi 新人留名

Face? Stat?

喲呵

npnc？

Yes face pic pls

？

舊登巴打？

甚平你居然掛住cc

肥撚死你

反正都比你anti

諗起都覺得個心嗱住

no

May be. Who am I to judge

I like 多p

腳

其實好想控射你

瘋狂含j

比好多個人踩

射哂係你塊面

踩面

安全第一

我呢咁

好想搵到人拍拖過埋下半世

你似係社交恐懼症
條仆街係想要靚仔朋友

Me too

你兩個試一試？

下 咁突然既

u ok？

Not ok. Have bf

試下無壞

被彈了

邊有

hi 大家同班有無靚仔？

冇
隔黎科就有

男女比例失衡ah

就係正正呢度有巴打話自己專科跳唔到出黎

又毒又柒又蠢

又悶到開公司啲野出黎做

竟然有我

而家tvb嗰個人妖咁既男仔乜水黎

讀返個prograd乜都搞點哂

搵野學

我都想做呢啲，但係我係做programmer

豆豆都想做朋友喎

有 我好期待每個星期一
我剪左頭髮佢第一下唔認得我

cls 我唔覺得我善解人意

又話打機

部機壞左

啱啱黎係咪要自我介紹返？

外國係咁 讀書個陣我都係

dont let fear win

係呀

let fun no place

do u hv place ?

Yes but you no face

又係你 都未add我

我好horny 救救火先啦

吖 火燒心慾火 消防員哥哥

吖 快啲

做乜野

做...嘿嘿嘿

外國邊到？ ABC 巴我可以
偽洋照殺也可

樓上叫可汗位巴打 識食，食中學雞 到大學 食晒成個生路歷程

Happy forever

大學多hall fun 好正
聽人講

你食得先再講啦

我話食就食啦

Cap左圖

莊莊is watching you

壯男日日練 嘩 犀利吖

唉 用哂三個app 全部唔岩心水
一係looking for fd

24 178 69 1
咁介紹得唔得

一定大把人想食

頭先坐巴士有個細路同我講叔叔借借
我只不過係今日冇剃鬚啫

oh oh

屌 好撚明

其實我自己都覺
食米線有感
本身啲嬸嬸會同我講： 靚仔有位隨便坐
但係近來已經變咗：哥哥仔有位隨便坐
真的老了

依家要日日睇住佢
覺得好大壓力

我都24了

friend is all u need

你信?

本身想講我都係 但果個唔係實歲

我試過返工 有對父子買野 我做收銀 個老豆叫個仔唔該我 點知...個o靚仔講：「唔該叔叔」 後面個同事聽完 佢笑到跪係地下 我同個o靚仔都係差十幾年姐

抄抄佢碌能量棒

....啲細路冇家教
等佢哋大個啲用肉棒教訓佢哋

落多啲ky 唔好一野隊太入 佢接受左個頭既䦢度先慢慢伸入去

用一半先 無理由一下頂成枝入去 咁暴力

以前不嬲咁做 個個都冇問題係得佢有問題叫痛

ur face

KY

做一仔知自己size 就住度力 入左一半..

另一隻手做多的愛撫動作

閣下.....size相當

好多人讚我可愛㗎 冇可能 冇可能

唔關事吧 其實我自己帶個都知乜事, 以前同我交手嗰啲 個個都有番咁上下經驗,
但係佢唔同,我係佢第一個對手

現實真係殘酷...ar

呢的你帶領 前戲愛撫動作 人地初哥 岩哂啦夠窄好緊爽呢 爽唔爽吖

幼稚

幾窄 好爽
不過充滿罪惡感, 我覺得自己好似大灰狼食小紅帽咁樣

快啲讚下我

不過其實我諗住遲啲 如果都係冇辦法嘅話 就同佢倒轉角色

買的玩具

吓 吓 .........可攻可受

all you need is love

咁你對人溫柔D喇
或者用手指玩鬆左先入

會唔會有反效果
自己小心

come on

同意 唔鬆下 會好痛 鬆完就好爽架喇 要多啲要多啲

正喎 3p ok?
正太

當零號的爽 來自屁眼被幹開後 一號深入淺出地快速用力不斷抽插 但讓我爽的最主要成分 其實是看一號幹我幹得很爽 很投入 很享受 很想跟我做 很陶醉 最後被我夾得受不了 射很多在我身上 所以做愛是雙向的 自己爽之外 也要對方能享受爽的感覺 這就是最棒的sex

good luck

係愛呀 哈利

有冇人係西裝控同眼鏡控
想知邊度有多啲呢啲仔仔

港島

地產鋪 保險佬

眼鏡舖

徹底失望 唉

Office

gay如何鶴立雞群？

關你咩事

你又搭咀 收你線

新嘅一日 肥貝叔同大家講聲 早晨

Constantly 好抑鬱同好嬲
強烈懷疑自己有病

你stalk左咁耐， 除左cum ，有love 未

睇醫生喇

出肉照先有人理 玩app好現實

唉你唔怕 你咁後生

hug 含含打打 點會無人啊

桑拿

我唔係1480

收皮

我以前去到見有好多小朋友去玩呀...
好多都唔錯 只係瘦咗啲

正太嘴唇多數好軟

我都好軟

有啲人好硬....

我諗緊一陣午餐去唔去食日牛
公司電腦要更新 可以食耐啲晏晝...

有冇人喺hornet hi 過tl?

正太瘦先好 好弱嘅感覺 可以輕易摧毁
正呀

屌你老母gym room真係好多死基佬

聽講你放左tg ? 有冇好nice嘅人同你chat chat , 關愛你弱小嘅心靈

終極1999

屎單

而家愛回家新郎哥

做乜下我
我都係分享心得

啲gay佬真係好變態

係 你係

不要說了

大變態大變態大變態

吹咩 ...

係男人都會有性需要 嗰陣時我都係被逼

好彩我無乜

咁唔得喎 要有控制到既性需要先得嫁喎

我就係要依啲
正呀

啱呀 對外識得管好自己 對男友夠淫夠大力

大家都有男友真好

冇正面

張明偉幾正

原來有180 但太瘦

做乜？嬲乜==

可能我地都好樣衰呢
唔使妒忌

失戀的深呼吸 想一想他的缺失
想到心態有些轉變 變出手裡眼線筆
穿起高踭取悅人 香檳一杯一杯的注入眼神

藍奕邦千字文開Eric Kwok波

想睇佢點兜

Good boy

好男人

早

我覺得太過metoo 就會有對立出現

你講呢句岩呀真係好好笑 明明係你自己要求門當戶對

新人可唔可以留名

但佢對藍生果次真係過份既

錯啦 佢係自己木門要對人地金門

歡迎

多謝ching 岩岩失戀個心重係乸住乸住

hi a0

A0留名

就算無E件事，不嬲都有對立架喇
haters gonna hate 麻

我希望佢快啲冇事 覺得好對唔住佢

真A0定A0(今日係)果隻

好好珍惜A0呀

咩事 大家會唔會誤會左啲咩

真.A0
A0有咩好珍惜

我希望佢快啲冇事(物理)

我以為你整親佢==
無野喇@@

你幾大先

我都寧願係physically 整親佢 應該會冇咁痛

當我冇講過sorry 你應該去試下

face
stat

姐係你飛人？

唔知邊度可以識人

依到好多零仔

susan helps

過了7月好耐

孤獨美食家 扑一扑就開竅 知自己鐘意食咩

一齊玩 入埋黑媽媽 好好玩

吓 又搬左啦 個場大唔大 多唔多人

rainbow唔係susan黎咩

上次講6 pack仔仔

幾時啪埋我啫 我又想

好難為你咩 哼

係囉！ cc我支持你！持叔快啲屌cc啦！

人地要6pack 免啦

佢要30歲以上 肥 叔味果啲

閱

噢 噢

收線..........

等好耐 壯男係邊

多謝支持

@cc

你邊位

我好有信心 要你幫咩

想要

你hi多次囉

三零年的他～～～

有冇約出黎先 我無咩記性

雖然係第一世代 就我記憶佢冇出過黎

正常人見到icon都走夾唔唞

各位巴 我想講我讀書果度鐘意左個人 佢真係好可愛好cute 但我唔肯定佢係咪gay 如果唔係就廢時追啦 但又唔知點樣test佢係咪
由year1見到佢已經鐘意到而家 year2 分左兩次點 兩次都同一班 真係好撚有緣 所以真係好想追到佢
有冇方法教路 點樣試佢係咪同埋點樣追佢 thanks 第一次追男仔 好緊張 都唔知有冇打錯字
Ps我個科勁少男仔 男女比例1:15 而且有十八班 同班真係好有好有緣先得 每班得三至四個男仔only

Susan? (真心唔知咩黎)

直接問！

你問佢有冇女朋友咪得

試下同佢講大叔的愛之類既野 睇下佢有冇興趣？

最近咗多依啲既

仲唔開HEHE APP睇下

Year1試過 我有朋友同佢同班 佢status係na
跟住我叫朋友私底下問 佢話叫我死心 然後話冇點解 但佢冇否認過

開過 有一個似似地 但又冇face pic..

陳帆局長咁你ok?

又唔係我鍾意

梁君彥唔開燈我ok

三哥橋橋開燈我都ok

已NA? sosad
加油喇把打

乜你有得揀O唔OK咩?

我喎 點會冇

多謝巴咁詳細 點解你咁勁追到直仔...
你係咪好靚仔
因為我唔靚仔又冇身材 得高字冇乜用..
我預左今年長期作戰架啦 我會努力..

你點解讀na
我覺得佢就係gay ao都有可能

na 姐係咩

真係好難講
大學D 關係長既可以一世，短既真係幾個月就完
但問題係occupied by 女既話即係起碼都係深櫃。(個人認為BI既population 少，可能性亦好低)
occupied by男都要等對方散喇
abo (我覺得abo 其實即係 c)都有機會乘虛而入
oba既話就係賤人，幾愛都最好唔好揀佢。

其實唔好諗咁多，真係好愛佢就試左先

巴打加油，歐美音樂區嘅同志

傳恆 褲痕少爺

人

又點呀

冇 你啲喜好有啲特別姐

要唔要好似REI咁玩五花大綁?

Ching

攰

因工作？ 好旅行抖下啦

去

要博今年升職加多次人工

多謝poc巴 你同另一個好曖味

加油

其實以前弱質嘅佢靚d

而家夾硬老成

不過講靚仔我鐘意洪卓立

而家靠coat 隆之 留美好回憶

同好呀
屌你一定好爽
有興趣轉0 不？

自己google la

noted with thanks

你喎 點會有

抽脂打落個胸到囉
反正女人大波啲仲好

西柚餐太酸 要小心牙既健康

鍾意酸野

我都係 所以啲牙好黃

短期應該冇事既

而家街坊廚神羅天宇細佬幾得wor

我白

年年洗牙保平安！

年年洗架喇 又唔係飲咖啡奶茶 都係黃

我會帶支牙刷返工 食完飯可以刷牙

食完唔可以即刷

其實以前呢度有牙醫巴

鐘意某明星九成都係gayyyyyyyy

+1 一係自己睇唔上眼
一係人地睇唔上自己
都唔明自己咁醜樣邊度來嘅勇氣咁揀擇

溝通有問題個個呀？

我都好想吹佢個頭
巨乳關智斌吹頭引發眾人遐想。。。

有冇中醫
聽講熱氣啲精會苦

圖？

Google:八兩金

有個鐘意我 我又唔鐘意佢 真係好無奈.. 見佢都怕
日日問我食左早餐未 一定要話食左 唔係嘅話佢可以變一份比我 不過真係好take care我 但我真係冇乜興趣 真係好賤呀我屌

我都係 鍾意我個個我唔鍾意佢
當兵仔玩住等其他人要

新一代藍生

你最初答應過我什麼
我最終錯過了什麼
不見得 曾討好過我 起碼也要憎恨我

成魔了

留個tg呀

後者

好灰

前者係高級餐廳定咩 好難界定喎

我講我呀仆你個街

餐廳好！ 可以煮嘢畀你食

冇人話過開餐廳就識煮野喎

開印度餐廳你係咪日日食咖喱

！ 突破盲點

咖哩！好食！

你中文考成點

要對自己有信心 佢比機會你發光

taiwan hunter

最近咁精彩嘅一個二個都

屌呀 咁早起身

肥貝叔求正太pe衫 pm

我有肚仔喎

屌老豆幾十歲人仲拎名校仔個名出黎打飛機

名校仔

香港0多 但可以扑既好似真係唔多

私照 有冇正太 pm pm

點可能有人pm我

點都會有嘅 17－21 中學pe褲 衫

小糖d衫掉咗未

奶騷味

小糖都唔正太

死肥婆

食屎啦

973

974

屌

唔好啦 怕痛

吓

變幻時又有J男

落

唔鍾意啲唔醒目既人

佢答係處男個時好QQ